[League of Legends][195] 通頂AA 咪淆

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

通頂訓覺

廢老通頂團=

km=

NBK 同THIJS

個大陸妹一望到我就係度笑 想典

有粒鼻屎痴係你塊面

同鄉

係你

想典

廢老晨運團++

想見園園

打返個丁先 求圖

又冇小花

屌你老母 個泰仔真係逼害faker
有faker唔見佢咁撚勁

冇小花 然廿場

入廿球

...

咁都唔岩你丁開咩阿大佬

waste time with him

不了

北美小花未

小花

唔識貼圖

小花>英撚>an狗

收聲啦賤種臭雞

岩手縣

小花+貼圖
AN狗+英撚

Rose ma仲好丁 起碼有對波

個渣記黎左幾星期頂唔緊想走
但係呀頭唔俾佢走 要佢做埋單野先
依家佢自己ot緊

無記錯你好似反肥狗
Rose ma仲撚肥你反而岩

佢係賤種狗黎

睇錯 以為係98

km聽朝唔好阻我返工

我剩係話rose ma 好過csk

屌你老母

波仔做唔做渣記

成班毒撚csk都唔岩

屌你老母你係賤種狗

好似喵喵喵條女==

我們一起學雞叫

989898989898989898

我們一起學鳩白叫

屌鳩白屎忽老母

通頂學喵叫 咪淆

🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔

皇皇皇皇

OK

Faker潸然落淚

km係咪訓了

is

FAKER食鼻屎

あのねあのねあのねあのね

我要園園

G未

賢仔請我未

好撚熱

twitch 死左?

我上唔到TWICH同開唔到GGC 但又上到連登 = =

DLLM係咪台狗又地震

twitch冇野
你地ja ga

係咪PCCW食左屎

睇緊SKT
你地ja ga

似

開到TWICH了

DLLM 搞咁耐先得

20CC呢

SKT=粥

SKT出局瘋狂

我走先

慶粥區

= =
同女女玩
waste time with you

SKT=辣殺

sy...

女

屌女果陣唔見你咁樣

g

>csk

FBI

JA GA

仲未訓

waste time playing lol

咁都係訓覺好過

上班要遲到了

通頂AA 咪淆

come

What Is Love

baby dont hurt me

wac

熱

Faker係咪走唔撚到去第隊

G

妹下妹下有錢收
仲去第隊做咩

出數碼暴龍了

新mode新地圖

lol不了

你冇ad

屌你7SS扮清泉

我們一起學7ss叫

手足

你5系

成日病 睇黎要搵km一齊做晨運強下身

咁夜瞓 你起身km都要瞓了

我通頂之鬼

馬鞍山素來被稱為「美食沙漠」，居民苦候多時，連鎖食店吉野家終進駐頌安商場，並在今日（8月1日）試業。但未料開舖首日下午5時半左右，已賣光食物落閘，令居民大呼無癮。

唔想訓教

SPAGHETTI AND MEATBALLS

WADAC

YES

AN狗+英撚+PCCW

=u

#15KS_Sona • 3h
唔係話鍾意老鼠
但係鍾意睇TVB仆街

me好多正皮

你廢青

我廢青

你返工

廢青=$
返工=$+🙎🏻‍♀️

返工=$$
廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

廢過花狗

今朝遞信

係夢想啊

7巨欠我園園

識D野

已遞

呢個世界D女真係痴撚線

比SY內射果陣就唔痴撚線

sy dont chi sin la

今年真係多人分手

=you

Dr.7

我都左手分右手

請人未

女=G

$=女女女女女女女

女=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$=廢青

我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來廢青已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

我愛7ss

上次個個乜水QQ D

人生真係可笑

係定定 定b

係窮呀 屌你個閪

Faker

做咩放咁大舊屎係個頭上面？

屌你老母食屎狗死廢材

屌你老母賤種狗收聲呀

hscc

定定定b

股JOY

園園園b

股JOY未

支爆未

妍妍妍b

正正正b

呼呼呼b

冇人撐me

我的定

me撐u

得我撐 但係你block朋友

唯愛·7ss

法國km今日唔見左

訓到死左

Rip

廢老 RIP

叉燒妍

LULU仲慢過隻龜

km未

廢青

恭喜腎仔發達了

點解LULU可以咁撚戇鳩
行得慢撚過隻龜 又矮又樣衰
又冇大埔LULU咁大波
唔撚死都冇用 食屎啦LULU

幫km㩒左平安鐘

(3日only)

辣殺

辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺辣殺

大灑幣

懷念km

有冇手足去放返支花

岩石

琴日夜左少少訓 今日就唔係到了

D老人家真係好脆弱

26歲丈夫出軌72歲阿婆 24歲人妻崩潰：無法相信是真的

如果愛侶背叛自己選擇出軌，相信人人都會很想知道那個外遇對象會是誰，但英國一名女子就寧願從來沒有發現真相。英國伯明頓一名24歲人妻琳賽(Lyndsey)，才剛剛與26歲丈夫結婚滿一周年，但卻發現愛人有出軌跡象，於是馬上聘請私家偵探調查。豈料，她發現了對手竟不是青春無敵的少艾，而是一名72歲的老婆婆！就算她親眼看到偷拍的親密照，仍然難以置信，「我到底看了什麼？」。

琳賽結婚後一直沉浸在幸福中，沒料到美滿婚姻只維持了1年，就發現丈夫變得跟以前不太一樣。丈夫不僅在家中變得沉默寡言，也經常有家不歸，讓她起了疑心。琳賽表示，覺得二人之間的距離開始漸行漸遠，而且丈夫常說要到外國出差，留在家裡陪伴她的時間越來越少。

面對丈夫對自己的冷淡，琳賽私下找私家偵探幫忙調查，想知道奪走愛人的心到底是誰。私家偵探調查後很快就發現，琳賽丈夫在多個約會網站上都擁有帳號，於是便馬上開始展開跟蹤，成功找到他的偷情證據，但這個答案卻是誰也未能料到的。

其中一名「捉姦特派員」守在琳賽家97公里外的某家酒店門口，站了一個晚上，竟然發現「狐狸精」不但沒有天使臉孔和魔鬼身材，更只有一頭白髮！這名神秘的第三者原來是一名72歲的白髮老婆婆，經過深入調查後，更發現這名情婦膝下居然已有4名孫子，嚇得他們目瞪口呆。

琳賽不願相信殘酷真相，亦感覺這一切都只是一場騙局。她指，當下看見丈夫與老婆婆的偷情影片時，簡直無法相信眼前這一切都是真的，「我至今無法理解我看到、聽到的內容...。」

「捉姦特派員」丹尼爾（Daniel Shaw）表示，琳賽起初會來找他們調查，是發現丈夫開始常晚回家、時常機不離手，連放下手機也讓螢幕朝下。種種反常行為令她起了疑心，所以希望透過他們來找到真相，「我們也是花了很長的時間才掌握到證據，只是真相令人震驚，不管如何，這結局都不是好的。」

Km今日搞入院手續姐
成班大驚小怪

老人院

熊

梨

大佬你熱死未

廢老

廢老訓到咁晏

股joy

唔好傻左

升返好多啦 最低275

屎

why
我的女孩

目標是達成1萬殺！美國盲人玩家在《COD: WWII》遊戲中累計7600殺！

文識ging

utoo

原來今年wc係泡菜搞
想去支持tsm

扮乜撚

去睇泡茶妹

你係賤種雞屌你老母

腎仔食泡菜妹

係

佢食屎

有無廢老闆請廢青

你咪老闆

唔ok

++

+me

好想餵faker 食飯

請珍惜飛可

應該係觀眾席見到佢

［多圖］有無巴打鐘意呢類小小肥嘅女仔？

終身成就獎

小小肥既男仔 得唔得？

想見我真身?

你見過我啦

我係鳩白老母白切雞

賢仔++

點解賤種賣完牙朗一個人都唔買咁ON9

你請我

最強之人

BIN C 馬

訓未

差唔多了

訓啦柒頭

訓

6年級戴綠帽

通頂未

呢到d Ching 拖都未拍過
你是咪想d人自殺

me a0

屌你老母?

師兄介紹大陸妹黎未

+++++++++++++++++++++

熊梨

麥當勞係咪痴撚左線

CC未

cc

KM大熱天時著咁多衫

廢老發冷

又日日打J 又阿伯
仲捉你唔到

AA未

What is Love

手足你無事嘛

訓了

urf 2/16/4 改革台服

皇狗買世三未呀屌你老母

再嘈買埋你黑b

g持

屌奶星Yeri卡

這個遊戲制作人瘋了吧

比我燒 ok?

你Yeri

thanks

贊助我入簽未

我=即刻跳樓

你返去玩2K啦好嘛

燕麥當勞

係咪痴撚左線

返去玩2k啦benny

精彩單殺！！！

你同大家姐打FF邊個勁D

佢地拍住上

中野連動

懷念benny

賢仔

咁細張點丁

做乜偷影我

搭巴士著到咁搏乜

你了

巴士妹more

收撚埋

打G未

死豬閪

G-2

飛機一定要日日打

去馬山同班友爭爭鮮食

???????

訓教?????

通頂AA 咪淆????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

?????

???????????

MO訓

??

??通頂AA

aa
bb
cc

?

KM訓左

km迴光返照

就死

點解soda咁勁

死熱狗

cry what

IS

生粒粒

U死臭G

Agger

死25

咁早訓醒

U啄me先

KIMI多NA豬囉WA LEE

小心爆血管

日日打飛機

茅野愛衣幾QQ

晨運未

電王訓左

賤種雞瞓左

個李知恩圖報係咪痴撚線

係花狗最痴線個人格黎

隔離條友用ai畫d仲衰過ppt既野

咁多女streamer生仔

唔想知

有人想知再講

全部都係花狗搞大架嘛
全世界都知唔洗講啦

個大陸妹染返黑毛 好pure

聽日skt收皮之日

++?

aco 又開始報名

今晚share

+++++

完project分錢

腦細

連登仔爭住做aco

多謝吹波

得7巨撐我
我愛7巨

痴L線 ZALORA 搵條咁既女

死廢青faker有工唔返走去打機仲要打到喊

垃圾90後掛住打機不務正業

佢機都無份打

仲有幾多人會諗 事業 呢樣野

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來廢青已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

哈哈

賢boy 唔好跟蹤我

禾18碎個陣成日係到諗創業
衣家都28了仲係碌柒咁

I love u

聽日廢青第一日

腎幾碎

下個月22啦

去馬安山搞飲食 包你發

馬鞍山爭鮮迴轉壽司試業 過百居民提早門外守候

爭鮮都排

馬鞍山吉野家開業排長龍 傍晚賣光食物落閘

廢老106都係90後

馬鞍山係咪手持午餐肉就可以有西屌

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

大佬冇事嗎

你小六？

幫你叫春

春～～～～～～～～～～～～～

女～～～～～～～～～～～～～～

幫我撐十秒

花狗係咪住馬鞍山

nb加入少爺

nb有咩玩

佢住藍田私樓

少爺上次講果個咪我

....

春～～～～～～～～～～～～～～+

好撚悶呀==

有咩玩

打暈我

唔夠你打

打暈我等收工

上次同個fd 玩 steam d on9 game 叫咩ben and ed 幾過癮

正

我冇fd

有我

廢青
做廢老就唔同 大把地方去

去where

公園都坐一日啦

我帶住5部電話玩pokemon go! 仲打道館 所有ac都拎足點數先走

真廢老

Faker未

FAKER食7巨

SKT 係咪求其輸一場都要收皮了

（有片）蝦頭話朱晨麗：你個西咁污糟嘅

話事

7巨

我懷念的是無言感動 我懷念的是絕對熾熱

春～！

你春我又春

春

夏

秋

wa

事

祝你比7ss+腎仔夾住黎屌

我想比佢地屌

你頂唔頂得順架

不了 一陣馬上風我俾人告

被粗大茄子插入直腸 男子：走在田裡不小心滑倒

識玩

求愛不遂割男同學頸兼禁錮 男同志重囚10年

賢 不如我地...

我有定定園園妍妍正正.....

SKT收皮未

快d出局

觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

証明小肥男仔係吸引既

想睇英超

5號咪有 11號開鑼

仲有排WOR
睇住SKT出局先= =

我想睇牙郎

幾時有skt 睇？

5G

聽日

無卵用

唔想放工

唔返工咪得囉

跟蹤98

雞吃龍

約大陸妹去happy hour 咪得

國唔國半咸淡廣東話好sexy

去唔去睇LCK好

睇

有錢梗去

其實係4000 won入場
30$都冇

LCK->KPOPG->CALLG 直落

醒起琴晚夢到啤啤
熊同白菜鬧交 之後要退團

LCK>訓覺

うおおおおおおおおおおお

國唔國返工俾人鬧都唔係最慘
同呀頭去見客俾呀頭當住人面鬧先係最慘

係客前面屌返佢轉頭

條友頭dupdup咁 慘到

睇SKT收皮

faker做左後備之後幾時食飯都duck

我 立即 屌你老母臭閪

我喊住醒

你攬埋你住姣龜走啦

7ss好暴力

好

光頭好mk🤮

你40歲都黎 就咪J埋D舊片啦

講就勁

7SS撐TSM 仲搞埋基TIM
算唔算人渣中GE 極品

搞基得罪你?

死基佬

ON9我成日屌客

聽日去睇與力同行先

做鴨？

你訓低比你屌就收收皮先

你做雞我咪做鴨 屌你老百姓

笑閪？

老鴨

什麼叫做女

中路野味

夜過你訓啦ON9

好沒

佢日日都訓係到搵錢架WOR

死臭

搵你D錢

搵錢

有CC未

捲

仲打撈

你夠返工啦

CC

躪

熊jeng

想唔返

My friend

大佬做咩自言自語
唔好嚇我

大家姐MK仔

死開啦
我老友大家姐

原來你同大6姐做FD

我熊QQ

"想"

cc-3

真

愛久見人心

冷靜少少

少爺不如我地搞gay 算啦

我地3p

女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!! 女呀 !!!!!!

hi 應機未

大家姐又幾有恆心

女女女女女女女女女女女女女女女女

大姐嚴重FF
快D救佢

5分鐘後爆大穫

爆我大獲?

大鑊呢

爆足一周

大6狗食著餅

聽日廢青第一日
落街同廢老爭位食早餐

撐賢仔一腳伸開KM

ON9我幫腎仔霸埋位

同老野爭民建聯免費剪頭髮

Sy本身都免費

講未

撐十秒

反泡大將軍係乜水
NB?

更新完8.15 好lag fps係咁浮動

update驅動程式(好似係)

Trytry 先 感謝

shatin

IP 都唔洗CHECK

咩沙田

個server咋?

7ss同regi一齊住的

廁B 5 ho

我幫緊你喎...

WHY ME GUM FAI

FAI LO

FAI CHING

2k有100fps

訓晒

飲早茶-4

通頂cc

+

km點解仲未訓

影之詩真牛B

牛啤!

又話通頂CC 人呢

撈PO好多剩係識訓既拉基==

貝希摩斯畢業未

起身飲早茶了

開卷贏左兩場齊曬

好易打
卡個D都係傻9

我吃了二手空氣

我吃了二氧化碳

不睡的7ss有CLG看

我們一起學貓叫

好閪眼訓。。。

借張床比你

diu打你

哎呦喵喵喵喵喵

落街同廢老爭位先

d死廢老扮晒野要人送餐

我上黎你屋企玩ok?

去了買RV CON垃圾

除左steam down快D我feel唔到有咩同100mb有分別

走野日thx

想買閪燈

走野日

雪糕蛋糕

食M記定大家樂好

買了很多熊

話

in kr?

賢事

巨話

今 天 終 於 一 人 回 家 。

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

身 邊 倒 影 ， 你 依 稀 的 背 影

春 。 。 。

屌MISS個POST

In jor many day

幫我記住傻熊個傻笑

幫你老母咩我記撚晒佢

大家都是啤飯 不必分那麼細

사랑해 사랑해 내게 속삭이던 그 입술을 난..

我係concert場你係邊。。。

係屋企刷view。。。

why you have play me?

少爺張相好型

想賣晒啲野日比你

爆大穫未

去 氧 核 糖 核 酸

開 大 個 喇 叭 播 防 蛋 轟 炸 上 下 左 右 就 是 爽

unnies都好錫琳琳 點解你要咁。。。

因為我係오빠 。。。

म्याऊम्याऊम्याऊ

信唔信我一野屌穿你個西

你係屋企睇數據啦數據狗

惡到。。。

LIHKG @ Android

千五黃牛。。。

英撚+AN狗

richard

英撚

英撚+

英撚+AN狗+SKT

=98

你真係雞

佢係

cc-2

SKT準備收皮了

我睡眠了0分鐘

我睡眠了0秒鐘

SKT

SKT無左小花點輸

燈

文識燈撚到

無小花 SKT =GING

講真SKT無左小花真係世界第一

SKT三連霸無死角

有冇林達

出FAKER未

出左局上邊個都得啦

講真召喚峽谷如沒有FAKER 打碌撚~

三連勝

faker就好
做後備可以食住飯比賽

仲有糧出 又可以做廢青

FAKER=廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

抵faker搵咁多錢

faker=廢ching之霸

king of 廢青

又話thanos好勁 thor差d一野埋佢單==

想問skt 走勢係點？

我覺得Faker 最佳隊友一定係廚房佬 咁就一定有得食飯

三連霸無死角

BOOK定巴士勝利巡遊

SKT 啪啪啪 SKT 啪啪啪

totally no mood to捱夜睇faker

lol上帝

好多時都話係FAKER太勁,其他人跟唔到同諗唔到, 所以配合唔到,

太勁所以輸左

小花勁撚到d隊友廢哂

你下年先拎返出黎講呀笨

岩岩先睇 吹?==

夾埋b害小花=.=

邊到有得睇

唔知faker諗緊咩

周街都有啦

我睇開個網仲未有

成日叫出FAKER
唔知以為出FAKER個D贏哂TIM

點知睇戰積出faker輸得仲多過新中路

邊到睇 想POST出對面POST

4個逼害小花

好似幾粒鐘前係對面po睇到

收爺啦 之前玩果d乜春中路養豬 梗係輸啦
結論係faker冇ap玩仲廢過花狗

faker=我
隊友跟唔上

系 所以我地都廢事+你打機

樓下個M記仔好似Gorilla

變晒

who

賣大包..變晒

M記妹妹賣大包

關你撚事臭雞

unfollow左好耐 依家好柒

屌你老味 祝你打j打到馬上風

屌返你老味

98入

你邊跑得郁

我跑得郁唔洗貼條片啦ON9

岩岩搭巴士見到KM

依家D 90後

有冇咁好中氣呀

skt收皮?

skt

why 33 淫撚到咁

is
why 會咁

skt好沒

杰西

FAKER=美斯 體系選手
UZI=阿朗 去邊隊都CARRY到

一開始轉淫果時未夠淫 好柒 依家好撚正

正皮

唔好拎D過氣電莖選手冇肉小花啦==

點解khan條傻仔係排緊第一==

有冇清想瘋狂過對面狂問skt入唔入到world

想知隻J屎有咩用多D

精人出口笨人出手 你去啦

比人點哂名啦

FAKER夢碎
今年唔使驚遲放飯

仲記得上年鳩白狂問ad出綠跳笑撚到我仆街

諗起文識

希望廢青b仔可以cap返文識圖出黎

大家做咩迫害faker

我仲想睇世界賽笑鳩faker

隔黎好多字

好多FAKER FANBOY

[League of Legends][187] 拉mos

那一件事會首先發生在小花(SKT)身上?

食飯

閃q

而加LOL做乜撚野事 隻AD 重擊??? 隻JG做SUP?????????

RICO呢 上水睇FAKER未

食鼻屎

AN狗 英撚 SKT

自己唔識 唔好問號洗版啦 玩左成個月都有啦-.-

原來hka排緊第3 勁到

勁到冇人知

文識應該係同隊唔跟eu流玩就激到跳跳札個啲

淨係知你玩ARAM都激到札札跳

下路法C 我知呀 JG玩SUP係咩玩法

而加LOL做乜撚野事 隻AD 重擊??? 隻JG做SUP?????????
公司隔離枱又SUP 對面又SUP 前後面又係SUP d上司又係SUP
其他dept又係SUP 門口reception又係SUP
隔離左右d公司又係SUP
搭車又成班女又係SUP 你d鄰居又係SUP
我真係屌你老母

再給我一分鐘

你得1分鐘

對腳好撚正

唔怪得我身體咁差喇

urf-1

skr skr

笑4 有隻台狗真ac inbox uc話想內射佢俾人post左出黎==

\ /

慘 比人PO左出黎

我英

SKT=Faker, RNG=Uzi, TSM=7ss

幾令

7

信唔信我叫大佬km出黎打柒你

呢隻成日紮馬尾嘅大陸妹又幾撚正喎🤪🤤

日本周街都呢D樣

咁你有無得屌

當faker 比人bench 冠軍中路crown就出黎救世

E家大陸仲興唔興放支水上車

鬼知咩

佢英

想射精

喳

[幾張圖] 黑絲肥妹IU公主look 第二彈

Y IU貢肥

早知唔俾飽飯佢食

贊狗也流淚

SKT有冇WORLD打

1037 力開

1

2

111

love 力